如果比多6cm你自由分配

你會選擇加係邊度？

咁早就開工

5cm身高
1cm擺落碌鳩度

早晨

6cm全部加身高
利申：140cm

首先要一隻C打
然後要6M港幣

6cm加落身高
利申187

屌你啦187 仲想點

屌打班矮撚

加喺啲毛度

陰公140

加唔加都咁矮
有冇諗過加左都冇人留意到

香港黎講
女165 男183
基本係最完美

3cm高
2cm長
1cm粗

仲要港幣

緊係歐羅啦屌

仲使問嘅allin長度啦

All in落丁到

我留意咗你好耐。。

0.5cm鼻高
3cm頭頂
2.5cm腳

今次做得好

3cm額頭會唔會浪費

頭頂還頭頂 額頭還額頭

櫃員機存款長6cm